
                      La nueva película de Tim Burton está bien, su realización es correcta, dentro de lo que suele ofrecernos y es entretenida. pero yo me esperaba más, en especial por toda la expectación que ha creado, ya que llevamos viendo teaser y tráilers desde hace más de un año, aunque claro, imagino que es lo que tienen las campañas de promoción de las grandes superproducciones. Lo mejor es la actuacion de Johnny Deep, como en casi todas las películas en las que trabaja con Burton está que sale de carismático y divertido. En cambio, al personaje de la dama blanca se la inventan pero bueno, me imagino que al ser como una segunda parte de la historia de Alicia tienen que cambiar un poco la trama e incluir nuevos personajes. De todos modos, Anne Hathaway es también buena actriz y logra darle empaque a un papel a priori bastante soso.
        
            